榮華出六黃月餅？ (有圖)

之前睇到個廣告都唔覺有問題 今日搭地鐵嗰陣仔細啲睇先發覺 嘩屌你 六黃嚟㗎喎

未見過冬甩形雞黃？

唔係不嬲都有六黃架咩

真係有嘅咩 最多淨係見過四黃

6隻黃個月餅咪好撚大個

一個月餅切十二件咪有十二黃？
好撚抵即刻買返盒

P圖條友唔小心姐

律師梁永鏗表示，餐牌圖片與實物不符，有機會牴觸商品說明條例，屬誤導性遺漏的不良營商手法，他解釋說：「市民睇到個廣告或餐牌先去買，點知買咗唔係嗰樣嘢！」。即使商戶餐牌寫有「相片只供參考」字句，也不能用作「擋箭牌」，「如果相片係有五粒魚蛋，但實物得三粒，都有可能違例。」

創意宣傳湧現
另外，海關關長張雲正昨在電台節目上指，店舖展出貨品圖片曾經過處理，是否違例的決定因素之一，是店方有否告知消費者實物「未必係一樣」，若圖片與實物有極端差別海關亦會跟進，但會個別考慮檢控。

3隻黃切6刀=6黃